\begin{titlepage}
	\newpage
	\begin{center}
		ФЕДЕРАЛЬНОЕ АГЕНТСТВО ЖЕЛЕЗНОДОРОЖНОГО ТРАНСПОРТА \\
		\vspace{14pt}
		Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение \\ высшего образования \\
		<<Иркутский государственный университет путей и сообщения>> \\
		(ФГБОУ ВО ИрГУПС) \\
		\vspace{28pt}
		Факультет <<Управление на транспорте и информационные технологии>> \\
		Кафедра <<Информационные системы и защита информации>>
	\end{center}
	\vspace{28pt}
	\begin{center}
		Высокопроизводительные системы и облачные вычисления
	\end{center}
	\vspace{-14pt}
	\begin{center}
		Лабораторная работа {\No} 1\\
	\vspace{14pt}
		<<Взаимодействие распределённых виртуальных машин>>
	\end{center}
	\vspace{56pt}
	\begin{flushleft}
		\begin{tabular}{p{0.57\textwidth}l}
			Выполнил: &  Проверил: \\
			магистрант группы ПИм.1-16-1 &  доцент каф. ИСиЗИ \\
			Арляпов С.В. &  Звонков И.В. \\
		\end{tabular}
	\end{flushleft}
	\vspace{\fill}
	\begin{center}
		Иркутск \\ 2017
	\end{center}
\end{titlepage}
